{"weather":[{"level":"1","type":"food","question":"Mul on koor, aga ma pole apelsin. Kasvan puu otsas. Olen sageli punane, roheline või kollane. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌳 Kasvan puu peal."},{"text":"🍎 Olen mõnikord punane."},{"text":"😋 Mind on hea süüa."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Õun","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mind annab lehm. Lapsed joovad mind sageli hommikul. Olen valge. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥛 Tuleb loomalt."},{"text":"👶 Paljud joovad mind hommikul."},{"text":"⚪ Olen valge."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen pehme või kõva. Mind tehakse jahust. Sa võid panna mulle võid või sinki peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🔥 Tuleb ahjust."},{"text":"🌾 Valmistatud jahust."},{"text":"🥪 Sa võid mind süüa võileivana."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Makaronid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Kasvan maa all. Olen sageli oranž. Küülikutele ma väga meeldin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥕 Olen piklik ja oranž juurvili."},{"text":"🐰 Küülikute lemmiktoit."},{"text":"🌱 Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Redis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mind süüakse tavaliselt suvel, kui on soe. Olen külm ja magus. Mind saab palju erineva maitsega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🍧 Olen külm magustoit."},{"text":"☀️ Naudin päikesepaistet."},{"text":"🍓🍫 Saadaval erinevates maitsetes."}],"options":[{"label":"Kommid","isCorrect":false},{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Jäätis","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis loom teeb \"mjäu\" ja armastab lõngakeraga mängida?","hints":[{"text":"🤔 Ma elan sageli inimeste kodus."},{"text":"👂 Mul on terav kuulmine ja ma püüan hiiri."},{"text":"🧶 Ma olen pehme karvaga ja mul on teravad küüned, mille saan sisse tõmmata."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Mis lind mune muneb ja elab kanalas?","hints":[{"text":"🐔 Ma olen kodulind."},{"text":"🥚 Ma annan inimestele süüa."},{"text":"🌱 Ma nokin sageli maad ja mul on hari peas."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Vares","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen kaval loom, punase kasukaga ja pika koheva sabaga. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌲 Ma elan metsas või põllul."},{"text":"🍗 Ma püüan sageli linde ja hiiri."},{"text":"🏃‍♀️ Ma olen väga kiire jooksja ja tark varas."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFE4B5","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma olen suurim maismaaloom, mul on pikk lonti ja suured lehvikukujulised kõrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"☀️ Ma elan soojal maal, Aafrikas või Aasias."},{"text":"🌳 Ma söön lehti, oksi ja puuvilju."},{"text":"🚿 Ma saan oma londiga vett juua, asju tõsta ja sõpradega \"rääkida\"."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan karjas, ulun öösel kuu poole ja olen metsa tippkiskja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐺 Ma sarnanen koerale, aga elan looduses."},{"text":"👥 Ma elan ja jahi koos oma perekonnaga, keda kutsutakse karjaks."},{"text":"🦌 Ma püüan suuremaid loomi nagu hirved ja põdrad."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF808000","category":"animal","icon":"🐾"}}]}